機戰og有最新消息啦！！！！！！！！！！！

屌你老母

我反而唔係咁中意og

天上天下！

英格拉姆

念動爆碎劍！